點解每次發完夢，我都要趕去醫院

好負能量，建議心理承受唔到上一頁

過左80日都P牌

抽多啲時間陪屋企人啦 大家都會明白

加油吖
希望你振作

你親人好需要你

加油 撐住啊

support

撐住

有香港人陪住你

絲打頂住，唔好死撐，陪親人渡過咗難關先，香港仲有大把人幫你撐緊，唔洗擔心我哋

每人都會有低潮既時候，咁岩好多野同一是間發生。但相信你屋企人同香港人，一切就無事。加油，低潮過後就會好！

多謝振作真係無乜可能
但到我end驚之前都會盡力出

要好好照顧自己先，場仗有排打